耶教已證明宗教只係一盤生意 (e.g. 教宗奶共）

點解仲有人信？ 有沒有思想？

咁講 『共產黨』更加係一盤大茶飯

冇事嘅 我都擺脫到

呢個係人都知。但耶教仲有好多真心膠

信教唔應該生仔

大茶飯係唔可以用黎形容共產黨
共產黨係會搞到冇飯食

內心軟弱、鍾意依賴他人嘅人
有正常父母就未必變耶撚
有耶撚父母就一定做耶撚

對於有堅定嘅自我意志相信自己嘅人
不論出身都一定唔係耶撚

瑞士銀行『7萬8千億』點嚟？
共產黨一直都食緊大茶飯
無錢收共匪得閒搞愛國show？

好簡單，疾病係神的考驗

宗教多數導人向善 有它存在的價值，中共就是因打壓宗教信仰
中國人沒有善惡報應的信念，沒有『做壞事會下地獄』的告誡
所以『毒奶粉，地溝油，假疫苗，拐子佬，羊頭鼠肉，假米假蛋、豆腐渣工程....』就應運而生

我意思係 人民大飯堂 果陣既共產黨
以家既共產黨 除左個名 邊撚到共產

題外話

其實大總統講得啱 人到頭來都要靠自己
不愧為我最鐘意嘅反派角色

天主教咋 耶撚好多派別架

耶撚係揾錢不過以前尤其外國係有做好野 又派奶粉 又有家舍養育孤兒

係中國香港基督教問題多d 唔係基督教

分清楚,唔係個個都咁鐘意自由自在,佢地心靈要有野寄托,宗教係其中一種,好似毒品咁啫,其實打機都係架,人一世物一世有咩所謂

伊斯蘭教全球約16億信眾

幾時都係